818嘅共識係咪和理非！

大聲啲！！！

唔係共識，冇大台，但希望大家謹慎

由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人